[國際賽睇拉舒福特(MBE)] 曼聯終極FF轉會窗暨香港獨立及林奠黑警國安死全家吹水區[1049]

Lm

爵級大十字勳章（Knight/Dame Grand Cross，男女皆簡稱「GBE」）
爵級司令勳章（Knight/Dame Commander，男性簡稱「KBE」，女性簡稱「DBE」）
司令勳章（Commander，簡稱「CBE」）
官佐勳章（Officer，簡稱「OBE」）
員佐勳章（Member，簡稱「MBE」）

OBE

[國際賽睇拉舒福特(OBE)] 曼聯終極FF轉會窗暨香港獨立及林奠黑警國安死全家吹水區[1049]

俾大家笑吓

開電視77台

推

睇波la

樓主pin啦

80m福仔
又比比利時屈都似

77台睇OBE

Slow

講返先呀，卡雲尼同美羊點會同一類，係咪認錯法卡奧

辛祖

不要再説了

話咁快已經加盟咗我曼50個Post

世三傷咗？

等睇LKK強姦廢龜

換左成個教練團先黎, 對大家都好

God Save The Queen

點解咁鍾意Trippier打左邊

阿龜唱完歌好去投案啦

Sancho

依家興用兩閘打3中堅
不如AWB 死去打中堅啦, 反正攻都唔掂, 又快過白LIN

仲BLM

又黎國歌
頭先f1 咸狗先聽完

梳都要

佢個頭都好似好廢

一左一右, 逗住個犯

冰都係漏

Dcl垃圾

仲出Pickford

飯幾勁

等睇出事

真係柒下柒下咁

屌
福仔呢啲推波 喺曼唔會睇到 而家

轉頭又定幾秒比你睇

福今日d 步頭好似幾爽

柒頭福咪一樣唔跑落去
脆皮帶住波佢都係企係到

條黑鬼福真係鐘意停哂個波 再踢

永遠個波去到柒頭福到都會拖慢哂
同踢球會一樣

佳仔又殺上去

The world!

出amn好過啦

LKK頭搥

SHAW 係咪廢到無得入選

俾渣古哂咗
後面射重好

空到呢

曼啲人直頭頂唔到啦

Offside

廢到

南閘除左改善十二碼同死球之外就無其他野
又用翻三中堅 仲出walker

英撚

入左波慶祝緊先舉旗

無VAR?
點解咁遲先舉

拎住一堆好牌 拎Trippier打左閘

英撚兩邊都比人打爆

英格蘭踢到成隊曼咁

仲要有甸軒同教宗都唔用 用個廢龍

賓切為?

世界盃都係屈下弱隊死球咋
有咩組織過

有chilwell唔出
係都要三中堅搭walker
明明世界杯其中一球係輸佢

咁嘅人腳433根本無問題

吹射嗰下有人遮到龍門？

開party果幾個唔用

無
入波都係死球 罰球角球頂入
大部分時間9猜

12m

十二碼

一對強隊就廢到無影

12碼

驚輸所以sancho有後備

dier

傻仔dier

12 碼

lkk呢下睇住睇食

感動嘅係lulu依然係lulu

lkk

四強贏緊一球 之後輸兩球後防大意

好on9

LUKAKU 咁快架咩

廢到死熱狗

個球證仲要遲幾秒先吹

要456球了

如果當初冇賣佢 搵佢打右翼

佢唔肯

英格蘭未開波前贏波係1.幾倍

真心佢打右翼幾好
SO9 vs 利狗第一場, lkk 斬波下下到
但佢好似唔想打右

係我曼d 教練唔識操

佢之前po過速度數據

係曼聯頓過普巴(武肺)

佢不嬲加速係快，諗起個時爆鳩猁狗，係個人技術戇鳩啫

屌那星 唔講以為睇緊曼

Lkk衝擊力真係幾強
不過做g點就

踢曼佢連爆既信心都無

都係有隻廢龜同柒福拖累

係咪無睇波呀
渣古一向都跑得快啦
係啲finishing同first touch柒姐

Maguire標波搞到中堅冇人Mark LKK

福

福D回傳

福仔真係好撚廢

福差啲助攻

我福助攻

No lin no party

仲諗緊邊個咁on9，原來係福

靚到仆街 冷靜

點解嚟到國家隊都playmaker上身

其實唔出腳，佢自己會on9
Dier都柒

英倫10號福狗

要睇依個位playmaker我寧願睇柏豪

佢去左國米減左磅，之前係曼bulk 撚到佢係曼都有爆過，不過成日最後一腳柒

力架唔適合用太多腦叫佢做死一樣野就得
Dier 80m walker真係各自各精彩

如果肯打右翼就好 唔洗佢射最後一腳 淨係要佢落底

佳仔又高又慢點解打左中堅?

因為dier仲慢

點解唔出gomez

福狗去咗邊

dier咁on9

扮緊球王

福繼續一貫球會表現

歐國盃可以做翻後備

一鳩樣

楊格確診

次次都係踩停回後

屌你老母福狗廢到
梅利亞力都唔洗出都守曬

終於有下向前比

祝福羊仔

柒頭福無波係腳係咪唔識跑？

個個都迫
得福仔企係度 dklm

跳唔跳到1cm

回後可以派飯 佢最叻

犯就直落bench冷靜下先啦

23歲踢到朗隊30歲咁

個肺已經花哂

同一個位出柏豪好過
修夫基再係咁歐國盃過唔過到分組賽

Walker trippier mount全部應該後備

上場fit嘅唔出

叫福議員算啦

佢打得最好就係踢右個排，打中間又轉唔撚到身，第一腳控球差撚到，成撚日失撚左控球

脆皮下下上都前撚過佢
有時真係唔怪得我獌既左閘

朗隊16歲屈到28歲
福狗最勁個季都未到回塘朗隊一半

傻福要跟哥狗先有得救

福頭做緊戰地記者？

福場外 >>> 場內

次次齋企

福好on9 咁樣走埋去要個波

下次可能回要求撤軍然後參政

來緊曼係咪會咁踢

啲慢速轉邊根本同我曼一樣

英撚廢到

福球轉左呢個黑衣頭之後愈黎愈垃圾

都唔知上唔上好
上 福狗又唔撚比
唔上 福狗又攻唔起

希望t27幫到手

而家睇唔出分別呀
好似曼

當然啦

一隻福已經廢撚晒成條左路

朗隊回家未

只會一鳩樣，放心

真係唔明朗隊點解咁勁

ESPN報道，蘇斯克查上年曾與艾寧夏蘭特達成協議，在今年1月加盟曼聯，可惜最後被活華特否決。蘇B一直希望收購挪威前鋒艾寧夏蘭特和查頓辛祖，可惜在近兩個轉會窗，曼聯都錯過了兩位年輕新星。

ESPN透露，蘇B在去年12月曾親自與夏蘭特會面，更達成1月轉會的協議，轉會費為2,000萬歐元，不過，最終因為活華特不滿對方在合約加入解約金條款和經理人佣金而否決轉會，隨後多蒙特趁機介入，最終簽下夏蘭特；而紅魔追逐了整個轉會窗的辛祖，最終亦在今夏決定留在多蒙特。

剩係識向後傳，冇突破，又冇走位

炒左蘇狗就到我上位

同shaw一樣

玩開9981斬學人玩傳控

木狗仲未死真係奇蹟

右邊起碼有taa
左邊脆皮

Btw雖然250把握力真係好廢 但佢真係勁過福好多

球球畀你你咪又係回傳中堅

原來唔係牙傾廢 係做英撚st咁慘

福真係完全唔知做乜1咁
lewin踢得仲好過佢

其實係成班唔知做乜先猜
同打控球差好遠

雖然場上表現sob真係唔合格
但曼唔由最高層開始改革 其實搵邊個教都係一樣

肯跑都已經好過福

脆皮跑到上黎, 又唔撚放落去

福又向後踩波好撚嬲

牛尾巴

Mount走又唔係比
成班隊友都唔知佢想點

福真係好廢

佢個樣仲要好似係其他人有問題咁wtf

福除咗拎住個波踩定之外仲做咗啲乜

咪係~
又踩定

又十二碼

英撚d運勁到

柒福射

符碌到

福狗又可以去派飯

咁就呃咗球番嚟

都唔明點解要死短傳
又冇對面咁好腳法
同曼聯一撚樣

Ford

柒下柒下呃左個入波

MBE名人

屌你老母比福入波
翻黎心雄又要睇佢扮球王

下爛泥嚟

福射d pen真心勁 大大力ban vardy嗰種

MBE 輕鬆又入波

又可以出post
Stick to football they said...🤐

俾人救過好多次

上季射失幾多球

屌佢老母, 呢隻柒頭福睇到好撚躁
咁撚廢都仲可以球會國家隊正選

反福又豬

珍

英撚=12碼聯

失左憶掛

豬乜撚除左球pen 同lin冇分別

戴亞真係柒架喎

人地又迪布尼又泰文利斯
英撚rice神軒0創造力

福國家隊一如球會表現
都係咁廢 成隊踢少個

渣古做G點勁咗

唔係放曼治踢進攻中場咩

好似睇緊慢連咁...
柒下柒下無啦啦對面就送12碼

寧願睇lin9跑好過福行行企企

Lkk咁撚屈

Lkk

離開曼聯嘅下場

對住龜點會唔勁

難得唔使睇我曼西波大家都主動去睇福爵士踩波真fans

依家有D懷疑係福帶懷我連

以前LKK 2年有無做到今場半場既野

2球...

仲要睇龜隊用波

出柏豪未

反正卡雲尼下場踢唔到 要隔離

波都未踢掂就20萬磅一星期，係木狗先會咁戇鳩

我哋有lingard

條撚樣死去中鋒位好過斷晒成條左路

其中一球唔係龍門企咗出黎？

龜有冇一下守到half space下下比kdb過馬路咁

球員要進步就要離開曼聯

我曼=12碼聯
OBE福 渣古 各1球

麥龜又殺上去，之後橫傳

撚羊確診>lkk>80m+福狗>曼聯all

柒頭福打右南閘幫我曼諗埋

佢踢波又唔搶點又唔突破又hold唔到波 比波又廢
真係唔知憑乜球會國家隊都正選

真 帶20碼 傳2碼

只可以講木狗商家佬思維 唔適合係足球世界生存

跟住跑返去中間

用波型中堅

MBE夠膽唔出咩？

明明中間有個露暈係到, 佢仲要跑返去中間嗌波

跑咁快又唔去跑去投案

屌你老母, 我肯撚定福呢個係足球天才黎

真係打邊鋒又唔撚過人
打前鋒又唔跑位搶點
打咩位好

空間節奏管理大師

今晚原來仲有普巴VS 牙朗

麥狗完半場個陣搵球證傾偈
係曼聯又唔出聲
福係佢隔離佢都唔會傳波俾福

Lb

睇袋啦去, 痴撚線

不過英撚呢個陣可以慘考 擺馬迪orMctom 打個第三中堅
前面普巴拍廢特or vdb

馬仔對般奴

有出聲 不過幫人哋隊 屌自己友

進攻唔跑 個個球王上身要攞波
踢咩陣都仆街啦

上季季尾都有時咁踢
有波在腳時343
守波時451
馬迪做果個位係唔曳

佢地兩個好似都唔係穩正選

戴亞炸彈，龜鳩追死位，阿諾繼續失位，Rice比人一逼就廢武功，Mount廢撚到波都控唔掂，福一貫Call波踩定回後

英格蘭同曼根本一擔擔
領隊同球員

呢D球霸真係一個都影響晒成隊波, 屌鳩佢
講work rate呢隻福真係低撚到仆街

唔出柏豪

飯吹撚大晒

而家先知室內運動場打籃球要戴口罩

岩岩打完唔駛WO

鳩推福特

唔使

嗰日踢波焗到on9 幾下偷雞拉落嚟都比阿叔jer

睇Ig見人打比賽 有戴

鳩福幾時先會交個波落底比閘

康文署個d唔使喎

阿奴廢撚到
仲話英撚第一右閘

印象港隊個d好似要戴住練可能自訂規矩

Wa

-6到

Lb又唔防守

個龍門閪極都正選
死用一堆契仔 dier Walker pigford
戰術下9流

換撚走福狗未
望到佢急停都燥燥地

英格蘭都起碼靠死球有波入
曼呢排得12m

Lkk就係咁 所以無後悔過佢走

熟悉既渣古

Lkk垃圾到

lkk意甲啲入波點樣入返嚟㗎

認真答 Tap in 反擊

意假d後衛係入到禁區先迫下
睇歐霸決賽球單刀miss已經知佢係咩料

般普朗正選

馬災

垃圾福

爭少少 好近磅

MBE配合幾好

點解唔FAKE SHOT

比利時件保亞達幾好

Trashford Btw估唔到Rice有推波呢範

鏝青訓

我就真係笑撚左
佢回完個波比RICE果下想停, 諗左秒先再起跑

好似係鄰居唔要嘅

LKK仲係控唔到高波

屌見到Sancho就想喊出嚟

屌見到sancho 基因諗起我地買左個二大鹿 同右路福仔

又話雪

SANCHO

加拿耶都唔錯

都係鏝青訓

好撚過舊石頭

淨係玩綠木同Foden啫

福個鼻好似大左

屌好撚過而家個對

英撚on99咁就贏左

咁都贏到

南閘又大條道理繼續三中堅

又話紀律問題
最後都要出翻辛祖

比利時個黑鳩左中堅幾穩

我都係知點解大細超得咁誇張

下欄又帶帽

傳媒煲青木果單大Ｄ掛

恰𡃁仔

前幾日贏唔到塞爾維亞
比傳曼聯中場M. Savic兩球踢出歐國盃

呢個沙域真係岩哂呢到反普要求，比到長波，防守好

但係好撚慢，唔多上到去進攻，間唔中抽下遠射

Sancho好波啲掛

雪左架喇80幾分鐘先換佢

用左半季

買黎代馬迪

so9係咪應該學法國diamond咁排

馬/福 綠木
burno
普 vdb
馬迪/mctom

要80m架

其實應該咁樣打係最好

佢老左個樣應該會好似潘源良

咁樣擺2邊閘要打得曬成條邊
對上一隊咁擺可以成功嘅球隊係三連冠皇馬
而人哋2隻閘係馬細佬+卡華積

普巴般奴同vdb拉邊拉得好都ok嘅

落底出波喎打機都唔得啦
左邊我覺得都可能ok
右邊awb文沙

PSG 手球佬個樣真係好趣緻

普巴成個樣積極左

爆江

代表作咪wc對比利時
係曼未見過防守咁積極

佢踢國家隊不嬲都係兩個人黎嫁啦

any link?

普巴患得患失咁

靠中場45度出波都得掛

佢不嬲踢國家隊都落力啲

開電視又屌普巴訪問

我撐旁述wor

國家隊有說明書
球會未解放到

般奴靚到

正常啦普巴果陣講既野真係完全冇必要

有人肯走位既話
佢比d波真係好到位

佢+馬達/vdb做波其實會幾好睇

翻到嚟應該得馬達同VDB識走嗰啲位

葡萄牙出年歐國杯，甚至後年世界杯真係有機
係差多個好既中堅

仲用緊pepe

佢哋隊波overall幾齊腳亦都夾得唔錯

Ruben dias要新拍檔
歐冠盃冠軍到依家仲係fonte比比

就連係fifa都搵唔到個好既葡萄牙中堅

唔太差啦 淘汰賽有個老將如有一寶

普巴

普巴係人地禁區邊猜得幾好

妹妹

普巴勁左幾個LEVEL

普巴喺近禁區威力真係大好多

點解佢仲包緊隻右手？

踢國家隊兩個人嚟

但係望落都係慢左

好似賓菲加有個ferro叫做有70尾

依兩隊分分鐘係四強戲碼

諗返上屆歐國杯，c朗都要走到去中圈造波

普巴真係要踢freestyle 先得
死擺佢係前面或者後面都唔得

就咁睇妹都輕鬆轉咗幾次邊

法國人真係唔驚死, 咁多人中都咁多觀眾

般奴食哂屎

提子牙件衫成個監躉

我覺得隻色幾靚

上屆踢到勁閪但真係好好運

有球吊到比b施華好靚

普巴咩事呢家場場帶手袖

最慘係次次剩係白色 唔襯翻件衫

Lucas勁到

c朗差d

近睇幾好
遠睇麻麻

法包d防守

比錢同拜仁借lusca好過啦

70m euro 點會借

有人走位 bruno勁好多

而家中前場好咗好多
但牙朗都老咗好多

般奴兩個月英超最佳證明左自己

c朗，BC華，Felix
d走位小組同我地完全兩班波

等餵波仲好踢

妹般正面對決 暫時般唔夠妹撞

咁咪好囉C朗唔洗做咁多嘢專心finishing

我曼成班大帝唔肯跑

但真係把握力差咗
我迷朗都係咁話

36喇就黎一季入到3/40球已經算係咁
佢而家只係玩tap-in同9981斬頭鎚都夠玩

其實皇馬最尾嗰一兩年已經開始有啲, 同埋開季嗰陣要多咗時間搵狀態

Hernadez硬淨到

Felix爭食

Felix漏就有

係曼既話般奴就逼住吊個波比龜

Hernandez咁勁係拜踢副選真係晒料

然後佳仔頂高個波 劇本

今季拎翻正選

Rabiot真係明顯低一班波

擺多過踢，你比10m實借

Rabiot

上季80m買佢仲好

踩中般頭

麥佳亞有買貴冇買錯

佢勝在中堅都踢到

做簡單野ok
派路上身不了

妹都傳失咗好幾球

佢狀態真係麻麻
轉邊成日撻Q

麥包比追住C朗想換波衫

左閘中堅 你擺佢踢馬迪個位都得

馬屎眼。

早晨

咁早

瞓啦柒頭

Pepe

仲睇緊法國對提子

馬入嚟了

比比

可惜

比比依啲真係Class

屌原來offside

Lucas靚tackle

馬仔

0:0

不過場波幾高質

37歲都仲咁穩

啲防守好勁

身為曼迷
宜家心態會唔會好扭曲
好想隊波繼續輸

唔會
因為輸完格狗仲喺度

點解黑到咁

充血姐 唔係黑

For the record

笑撚到我

G

之前有件曼疤迷俾呢度屌到走咗

借屍還魂

反而想睇下新兵踢成點

未落場就俾人屌到仆街, 唔知有無驚喜

我又想知代表咩
外國應該唔知G=雞掛？

曼聯1：6大敗予熱刺餘波未了，消息指陣中葡萄牙中場波基斯費南迪斯（Bruno Fernandes），半場休息期間在更衣室破口大罵，對象先是隊友，繼而連領隊蘇斯克查也未能倖免。
該仗曼聯先憑費南迪斯主射十二碼中鵠領先1：0，然後比賽一面倒傾向熱刺一方，半場反超前至4：1。
英國《鏡報》消息指，費南迪主半場進入更衣室時十分憤怒，高叫：「我們理應是曼聯」（We are supposed to be Manchester United），由於他的聲浪太大，曼聯當值職員想聽不到也難，其中一人表示：「我被迫聽到他的說話。他明顯在盛怒狀態，衝入球員通道時面如玄壇。」

「我們理應是曼聯！」
他接着描述「般奴」如何向隊友發炮，「他指摘他們未能守護曼聯引以為傲的名字，不斷呼叫：『我們理應是曼聯（We are supposed to be Manchester United），這不應該發生。』
該消息人士聲稱，當時也有其他人在更衣室提高聲浪，但以「般奴」聲量最大並採取主導角色。

連蘇斯克查也不放過
費南迪斯不滿的對象，不止一眾隊友，據指連領隊蘇斯克查也在他的「吹風機」炮轟之列，認為對方的戰術有問題。這個26歲葡萄牙球星半場時被調離陣，下半場由費特入替，結果曼聯再失多兩球，終以1：6敗陣。
體育網站The Athletic亦引述不同消息人士證實，費南迪斯對半場被調走十分不滿，「因為那有如向全世界說那是你的失誤」。

曼聯陣中最有火的球員
有曼聯職員堅稱，「球隊並沒有爭拗。球員表達意見是常見事情。」
「般奴」性格向來直來直往，今次已非他首次爆發真性情。早在今年8月歐霸四強曼聯1：2不敵西維爾一戰時，他便曾因防線走漏對手失球導致出局，與隊友連迪路夫即場鬧得臉紅耳熱。
蘇斯克查也深知愛將性格，早前他不以為然還大表欣賞，指出「某程度上我就是因為他這樣才簽入他」。費南迪斯的火氣，不禁令人想起曼聯全盛期的火爆隊長堅尼（Roy Keane），蘇斯克查正是認為費南迪斯事事上心，可望推動球隊進步。然而在他帥位不穩當刻傳出有關新聞，對球隊未必是件好事。

唔知old news左未

好想快D睇下telles踢成點

費南迪主半場進入更衣室時十分憤怒，高叫：「我們理應是曼聯」

龜: "It is not violent conduct. They have checked."

般隊

冰佬爭少少救到空門, 慘遭玩弄

btw, 好似曼聯後防, 咁多人對面兩條友反擊就搞掂

好似叫俄妹啤酒？

呢鋪我撐般

龜：警察都奈我唔何，就憑你？

猢狗

淨係We are supposed to be Manchester United呢句足夠撐佢

G應該係Gang

兩個出去隻揪, 打贏嗰個做隊長啦

湖人快過曼聯重奪冠軍

蠃了

湖人係強隊，曼聯唔係

老細有心搞 換ceo換gm換coach
曼聯邊做到

下欄又入三粒

我湖

占

可以躝然後斷腳了

三連霸退休

直接斷腳退休啦

奶共占又champ

幾時做隊長

雲比沙卡日前將佢twitter帳戶嘅簡歷更改，將英格蘭十字旗改為剛果民主共和國國旗，事實上佢有剛果民主共和國嘅血統，而且喺2015年就曾經為剛果民主共和國U20踢過1場熱身賽。

屌咁曼用50m買佢jm9

仲有1+1player option

屌 係wor

費南迪斯不滿的對象，不止一眾隊友，據指連領隊蘇斯克查也在他的「吹風機」炮轟之列，認為對方的戰術有問題。

應該都計homegrown架喎

佢點都值30M嘅

剩返20M本身用嚟買英國護照, 而家變咗水魚曼

計homegrown咪即係當英人
理得佢踢邊隊

變水魚曼都唔係今日既事嚟

踢非洲隊國際賽要飛遠好多

仲有無咗本土護身符, 踢得再衰英媒都仲撐

國家隊同咩國藉無關係架wo

佢拎哂兩本護照踢邊到都一樣

第一日睇波咩

唔識分國籍同home grown status?

下我以為計國藉

般奴咁瘦 應該比龜打撚死

蘇狗廢到

牙妹法撚，但一樣係計青訓home grown (好似係)

明白了

潮等咗十年再有冠
一日格狗木狗係度
我曼三個十年都無可能再有冠

大家請珍惜, 唔係隊隊波都可以擁有MBE 前鋒

曼聯 猢狗 垃利 三大過氣皇朝

感動嘅係仲有垃利陪住曼聯一齊柒

垃利就算啦意粉佬啲嘢

早一兩個月仲有人話打得差輸波屌隊友係唔啱

想贏波場上有火氣好正常, 佢係屌錯人咁解

意粉佬廢都算，仲要最鍾意搞內鬥

球王福喺慈善方面已經超越牙朗

最仆街就係內鬥到要車手祭旗
廢圖真係好撚無辜

早兩年都仲可以話佢自己個人問題，屌今年擺到明真係迫害

垃利有戰術大屍, 曼聯一樣有神級換人

Next year is our year

英媒對英撚先特別harsh

#ferrarimasterplan

使乜早一兩個月，早幾日我都屌佢
堅尼都係屌隊友屌到被解約

科蘭通過曼聯官方頻道歡迎兩位烏拉圭同胞卡雲尼和佩里斯治加盟曼聯

Hi， 曼聯球迷們，一切都好吧，十分想念你們！
想為卡雲尼和佩里斯治致以熱烈的歡迎，兩名出色的球員，希望他們在曼聯一切順利！
希望不久的將來再次見到曼聯球迷，大家保重🥰🥰🥰

佩里斯治已抵達曼市，將會直接進一隊，蘇帥得一前隊友相助簽下他

曼聯夏窗截止日壓哨簽下的烏拉圭邊鋒法昆多·佩里斯治Facundo Pellistri，週末已經飛抵曼徹斯特，他急於開始自己的歐洲足球職業生涯。

曼聯為了引進這名18歲右翼，向彭拿路分兩年支付£900萬英鎊轉會費，他週末已飛抵英格蘭。
在彭拿路一隊，佩里斯治上陣37次，他承認沒想過可以迅速加盟曼聯。
佩里斯治表示：一年多前我才在一線隊首次亮相，真是不可思議，這是不可想象的，在彭拿路踢甲級聯賽，現在我將為曼聯效力，我做夢也想不到，對我和家人來說，這是一件非常令人興奮的事情。

拒絕了法甲豪門裡昂的邀請，選擇了曼聯
佩里斯治表示 : 有很多關於這兩個潛在轉會的傳聞，幸運的是他們盡量把我排除在外，否則我可能發瘋，首先來的是里昂，然後是曼聯，我對這個機會感到非常高興。
英超是一個我經常和父母一起看的聯賽，那裡有偉大的球隊，你無法想象能在那裡踢球，現在我得到了機會，我渴望開始新的冒險，看看英超節奏如何，是否像他們說的那麼激烈。

佩里斯治也向老東家彭拿路表示感謝：這是烏拉圭最大的球會，我出自於青年隊體系，我在球會效力了7年多，經歷了一切，有很多體驗，得到了美好的回憶，比如在主場的首次上陣等，為彭拿路踢球是一個夢想，也是一種樂趣，我現在雖然離開，但也許有一天會再回來。
曼聯今夏壓哨簽約的4名球員中，有兩個都要感謝蘇斯克查的前隊友科蘭的幫助，包括佩里斯治和老將卡雲尼，他們都是烏拉圭球員。
據ESPN披露，里昂以€700萬歐元求購佩里斯治，已經得到了接受，他們也為他準備好一份5年合同。然而，科蘭與蘇斯克查聯繫過之後，親自遊說佩里斯治選擇曼聯，而不是里昂。

科蘭目前雖然已經不再是彭拿路主帥，但他是提拔佩里斯治的人，後者非常重視前紅魔射手的意見。
此外，科蘭也向卡雲尼大力推薦曼聯和蘇斯克查，在後者簽約曼聯後，科蘭公開表示：我認為卡雲尼將會有好表現，他的行為非常端正，做事認真，很有職業精神，他很努力訓練，我認為曼聯球員也可以學習他的榜樣。
英格蘭媒體披露，由於佩里斯治之前參加彭拿路的比賽，屬於所謂生活在「泡泡」中的精英運動員，因此無需14日觀察，下周就能直接加入一線隊合練。

曼聯已經為他在英超與歐聯報名，他將身披28號戰袍，直接參加一線隊主力位置競爭，其直接競爭對手將會是同樣年輕的18歲球員格連活特和丹尼爾詹士。

英媒做完新聞就會護短, 好少追住咬

仲有班英國球迷, 普巴都叫青訓+homegrown, 入波助攻最多嗰季尾場輸俾卡迪夫城, 完場俾條垃圾曼迷屌

科蘭踢過球會環遊世界

阿根庭 > 英國 > 西班牙 > 意大利 > 巴西 > 日本 > 烏拉圭 > 印度 > 香港

琴晚普巴踢得好好？

傑志名宿，一落場就炒鳩東方

正氣師卡雲尼

科蘭會唔會以前比曼聯雪太多，水鳩我哋

原本 700萬就得，宜家要1800萬🤔🤔

木狗條撚樣肯定有收回佣

小丑隊長：we are sorry....

有mbe (most bs 英撚)可以放入release list

唔係900萬分兩年入俾咩

咁咪即係1800萬囉

分2年支付9m, 一年比4.5m 啊大哥

我又柒, 數學大師有認證

向彭拿路分兩年支付£900萬英鎊轉會費？
你get錯定佢打錯？

又有得笑

邊有雪科蘭，大把機會俾佢，食晒屎啫

900分兩年，即係每年450喎

條友去到西甲踢到識飛, 英超唔啱佢踢

已經柒咗喇, 儘量笑細聲啲

如果900萬分10年 俾即係要9000 萬

照咁諗呢個世界唔使再有分期付款

曼迷手足唔好笑咁大聲OK

Kdb就得
Vdb妹都係後上得分強d嘅球員 出波真係未必得

王子軒SPOTTED

曼區數神又出山

一直長駐曼區解答大家數學問題

你柒撚完未

我買部相機1萬蚊
分24個月比變24萬

應該未，只怪自己細個唔讀書

買vdb靠雲達沙
買卡雲尼 pellistri 靠科蘭
係咪廢到咁

唔可以屌隊友
只可以隊內演說

feel 到蘇斯克柴係到打緊友情牌
阿木完全係坐食山崩

Willy Kambwala became United's latest young French recruit on deadline day

屌你成個黑人歌手咁

sob: 打打下機咪煩住晒，換撚走你先

龜同搬爐
So9死攬邊個

球隊士氣好緊要
般奴咁屌，除咗發脾氣，仲有咩用？
麥龜固然無乜領導力，但般奴咁屌，咪一樣無
謝拉特收尾幾年雖然廢廢地，但佢真係show到比人睇咩叫隊長

半場出嚟三十八秒就紅牌嗰團火

半場輸4粒屌黎有咩意思 個個都dup緊
定係佢想玩激將法

謝四場上落足力，落後都永不放棄啫，我又唔覺佢有幾隊長

麥返國家隊踢中堅?

Bruno Mars 咁

右邊係比利?

曼聯今季戰績不佳，特別是主場1-6慘敗給熱刺後，主教練蘇斯克查（Ole Solskjær）受到了質疑。不過，曼聯名宿史高斯（Paul Scholes）卻繼續給蘇帥說情。

史高斯表示：「我認為他不是第一個沒有得到支持的人。曼聯在轉會市場上花了很多錢，但這些錢花在主教練想要的首選目標上了嗎？我不太確定。」

「我認為雲高爾（Louis van Gaal）和摩連奴（Jose Mourinho）肯定會對此有特別的抱怨，特別是當初他們在曼聯沒有得到自己想要的球員時，這是可以理解的。」

「我認為蘇帥得到了一定程度的支持，麥佳亞身價8000萬英鎊，B費是今年一月買入的，這是一筆好的收購。到了上季末時，你會覺得這支球隊前途光明。」

「好吧，你可以談論進入前四的壓力，但這不是曼聯想要的壓力，曼聯想要的是贏得聯賽冠軍。」

「在上季結束時，你覺得蘇帥會在轉會市場上得到更多的支持，以讓球隊再次提升水平，但他並沒有得到支持。很明顯，蘇帥想要的球員沒有被買來。」

史高斯在為蘇帥說情的同時，言稱理解了摩連奴當初的苦。但需要指出的是，當初摩連奴執教曼聯出現危機時，就數史高斯反穆最積極，他甚至徹底激怒了摩連奴，迫使狂人在記者會上猛烈回擊。

請教下，咁邊個先有隊長風範？

拜個davies 嚟

麥樂雞

隊內演說

臨尾張百輪幾好笑
隔籬2條撚樣係咁笑鳩佢

關我地撚事?

咁你咪唔好睇囉 又唔係叫你撐利狗

熊餅係咪你黎?

可能一眾隊友講左句 只要一日木狗唔走 邊個教都一樣

cavani靠hehe

落足力同永不放棄呢樣野我覺得好多打死罷就既球員都有，淨係我曼都有朴智星、阿倫史密夫、迪維斯、山齊士、宗師（費sir就係大炒布力般果場睇啱佢，話大炒布力般得佢一個係直到完場都踢緊波），不過好多都唔啱做隊長啦

可能睇緊ipad聽唔到

Ted inspiring talk
最好做埋心理醫生嗰份
蘇狗長期自己唔屌唔罰死攬正選咪搞到球員自己屌囉
我覺得只要唔係人身攻擊/種族歧視都可接受，人之常情
法國有會員係咁捉住般爐嚟話，又懶係話埋麥膠扮晒持平
同啲中立撚一樣，雖然佢都有唔啱，但反對都唔應該用暴力㗎

AWB CONFIRM 轉剛果?
留英撚唔係冇機會WO

叫條垃圾食屎啦
進攻極廢 衰撚過下游隊

我唔係睇錯咁簡單，直頭係以為另一條友

好似以前踢快樂足球咪好囉, 搵班認真撚屌嚟屌去搞到咁唔和諧

好在蘇蛇仍然堅持信念, 無為而治

即係邊個先係稱職隊長？
拎啲例子黎討論下

點解要攬炒 點解要破壞
搞到曼聯亂曬 般狗又嘈生曬

有人仲7過我

Hi Chirs

Chirs

根據調查，少年和曼迷父親約好，要父親替他購買於11月19日發售的遊戲機PS5。不過從CSL網頁訂購的父親，卻買回了小米電話，這讓少年相當惱火。在吃早飯時，少年拿起放在餐桌上的水果刀旁邊的法式麵包，不斷毆打父親。

如果係勁到C7咁咪服囉
鎮得住班垃圾
但唔係丫嘛
同埋都輸緊1:4 (加上比張紅牌亂咗軍心) 齋屌有用咩
尋晚睇佢係場都係有屌隊友 好好火
同卡古比手指公好大對比

hi legend Chirs
年度最柒球員應該眾係你

屌完般奴屌埋隻肥龜，就叫扮持平？即係屌般奴等於撐隻龜？
球隊士氣十分緊要，屌鳩般奴發矛屌隊友有咩問題？
咁就變中立撚反對暴力？
我建議你去應徵環時做胡錫進副手，大家都咁鍾意上綱上綫

now 打來叫續約 , 完全唔肯減價
真係唔想續

佩奧爾最完美

我覺得起碼要有鬥心，會維護隊友，但都應該要有品

堅尼都好好，好有感染力，不過佢自己都會上頭，有時會自己攞紅牌累輸波，呢樣唔係幾好，同埋佢無品，我鍾意堅尼都係咁話

35歲仲可以跳高你2個頭，抵佢揸住個風筒
再望下隻渣古，尋晚高波仲係控唔到落嚟

唔好續，另外打電話去cut
佢自然有另一個人同你講會減價

ok

Now e啦

火嚟講我覺得里奧嗰種程度係啱啱好

好想睇曼版嘅all in or nothing

木狗傾轉會咪就係曼聯版all in or nothing囉

另類解譯：all in 咗成億投資未來，季尾都會係nothing

依家曼呢

1月搵返朗隊

依家係咪一嚟到就屌先係咪輸一場就屌先
將球隊士氣講到一個人責任咁
有乜問題？問題咪就係最應該管理好士氣嗰個無好好管理囉
重要重要係呀輸到甩轆全係般奴屌散㗎
成撚日jer住一個分支位然後問人有乜見解以為自己啱曬
總之屌隊友就係錯，就算你管理不善，領導不周都係錯
一齊打patpat咁就對士氣最好喇

朗隊頂蘇狗個位啦

瞓咗冇睇
尋晚般普踢成點

搭單問埋麥

之前sales打黎 新約平咗30蚊
就鬼掩眼續咗

搬爐半場怒屌係證明有火
但唔代表佢係好領袖

好領袖除左適時屌隊友 仲要做埋激勵作用
如果bruno半場除左發脾氣屌 發表個激勵人心既speech都唔洗比人換

送撚埋啲黃豆 =電影台 減糖電飯煲
仲要加鳩我價

如果般奴更衣室咁火爆, 明顯情緒不穩咁蘇蛇半場換走佢都正路

俾佢踢落去唔係食紅牌, 就場上再互屌鑊勁

開頭以為佢個樣似GTA個Trevor, 點知性格都一樣癲癲地

麥龜亞做隊長應該似係熱狗紀錄片 kane咁
臨開波係更衣室圍埋一舊 講句let‘s fucking kill them就算

頭DUP DUP同顛我揀顛喇
見到班柒頭大帝真係人都顛

All in 曼對家

般奴唔係第一次，西維爾場波咪屌白lin
領隊係要負責處理更衣室士氣，所以佢係應該壓返低般奴
費sir當年低潮期，一樣要保持更衣室團結
堅尼都係屌隊友，仲要公開屌多次
結果咪被解約
你話我以為自己見解岩哂，其實係咪話緊你自己

謝拉特都好有感染力
仲要忠心一隊沒落皇朝，有車路士皇馬都唔去
係佢踩落hehe到，同埋冼腳，成為人生污點

事實上係, 以前贏輸都wfc頂唔順

不過呢啲嘢最好更衣室屌完就算啦

Ok啦，落場行行企企又幾十萬袋袋平安。贏就IG打卡輸就潛水一個禮拜再無限loop，呢隊嘢近年都係咁
帶隊嗰個就鳩坐碌ipad，有火嘅就俾人當癲狗作為球壇迪士尼的確係幾成功，贏盡笑聲

我覺得BRUNO屌得岩唔係因為咩隊長風範, 都唔係純粹輸波
而係隊友成班鵪鶉咁

調返轉諗, 比著你放BRUNO落去以前隊曼聯就算輸波
你望住朗隊C朗星仔傑斯阿倫 仲著緊過你, 你會唔會屌得落?
佢地都未必係咩偉大隊長, 但真係睇到同你博到盡
依家呢? 和緊又唔走位, 輸緊又頭dup dup
再加埋個領隊同教練團都on99, 連球迷都睇到個問題, 般奴點會睇唔到, 成班都唔知做乜鳩

有火比人當癲
好有辦公室態度

而家邊個球員hea踢？肥梳去到80分鐘都雙腳飛剷

認真 依家朗隊訪問講啲野幾有文有路

癲癲地有咩問題? 堅尼朗隊嗰班咪一樣咁癲

我撐佢繼續有火架, 唔通以前快樂足球好睇咩, 不過儘量係更衣室打完就算

史高斯在為蘇帥說情的同時，言稱理解了摩連奴當初的苦。但需要指出的是，當初摩連奴執教曼聯出現危機時，就數史高斯反穆最積極，他甚至徹底激怒了摩連奴，迫使狂人在記者會上猛烈回擊。

笑撚死

你話有名宿光環幾緊要呢

朗尼話費sir 當年非大戰都只係俾大方向隊波, 其餘都係放手俾隊波自由發揮
球員場上搞唔掂, 唔對路先會出手

先唔講蘇sir 係咪想 / 隊波夠唔夠料照copy, 但其實呢套係現今係咪已經不合時宜?
而家中下遊D戰術都好撚勁, 就算班波有當年咁勁, 靠球員自由發揮仲work 唔work?

Rooney: If it was... at times it was really simple. Some of the team talks was to go and win the game, your 11 players is better than the other teams.. go and win the game. Work it out for yourselves on the pitch. So he'd give you that responsibility.

If we got a player sent off, so if we got a player sent off, the players work out how we change the formation themselves on the pitch and then if there was a problem, the manager would change it.

And then in the big games, that was when he'd get his tactics right and you'd do certain things. A lot of it was... when you're going forward, put wide crosses into the box, second balls, sustain the attacks.

咩叫大方向先 高普個大方向同蘇狗個大方向已經唔同
仲有平時點練波可以連基本配合都做得咁差

上次giggs 段片咪講左, 佢合埋眼都估到隊友大概點走位, 呢d 好明顯係訓練夾返黎

費蛇當年都有基羅斯幫手, 好明顯而家堆助教唔夠班

防線各有各踢, 前面企定定等波到, 都唔知平時訓練夾咗啲乜

費sir 七老八十都彈出嚟提場屌人，蘇蛇就一直坐係到

佢應承左去車仔，不過收死亡恐嚇淆底所以改變主意咋

般都開始融入緊，呢一刻我會話係vdb，不過應該都唔會長久

貼去曼po然係話你咪唔好睇囉

鋼琴佬咪話咗俾你聽佢哋訓練緊d乜鳩

就算踢街場無夾過, 大家會好提場同埋比指示, 好似vdb 同bruno 初時咁

但依家隊波好似夾左好耐, 然後越夾越頹果D 老屎忽波

今時今日既曼係合埋眼我都知d人無走位

最後個段咪講咗囉, 睇下字先覆使死咩
when you're going forward, put wide crosses into the box, second balls, sustain the attacks

兩翼傳中, 執第二點, keep 住進攻呢D咪大方向
同高普個D 細緻到界外球走位都要執嘅教練好明顯唔同

般奴費南迪斯透露，他完成加盟曼聯後首課操練，已經萌起離隊念頭，甚至詢問經理人可否毀約返回士砵亭。

雲迪碧克透露，他完成加盟曼聯後首課操練，已經萌起離隊念頭，甚至詢問經理人可否毀約返回阿積士。

就嚟變萬能KEY

般俾啲波好靚 有人走位差好遠
普就明顯態唔掂 唔少俾失 但放波都放到 同樣都係因為有人走位
普喺國家隊企右多 攻緊嗰陣好多時都係企三個中場最後 不過都會走入禁區

烏拉圭google人黑鳩 / 30m 萬幻幻 透露，他完成加盟曼聯後首課操練，已經萌起離隊念頭，甚至詢問經理人可否毀約返回阿積

唔走位既禁區頂1-2
我曼認2, 冇其他隊敢認第1

卡雲尼最多變返自由身

其實我地上季踢到第三已經超額

隊波Fifa分數計，根本接近全部正選都只係值7尾8頭
二線隊黎

我覺得合理分數：
Martial - 84
Trashford - 82
普 - 86
般 - 85
Greenwood - 80
馬迪/McTom/Fred - 80
Shaw - 78
龜 - 81
白連 - 78
Awb - 79
DDG - 85

咁你唔想睇梗係唔睇架啦 我又唔會迫你
好似早幾十個po有人問有無熱狗all or nothing咁
我貼咗出黎你想睇咪睇你覺得唔關曼聯事咪唔好睇

咁你從場上睇到so9 copy左咩出黎?

兩翼傳中, 執第二點, keep 住進攻
定係兩翼佔中, 比對手執第二點, keep住唔知做乜鳩

so9同你講：冇呢套戰術何來咁多12碼

史摩寧透露，他完成回歸曼聯後首課操練，已經萌起離隊念頭，甚至詢問經理人可否永久轉會羅馬

龜還好 唔錯
普同般兩個正面對抗多 普爭D頂入
但普一拎波係真係睇到成班人一齊向前衝
般對住班法國佬唔夠撞 唔覺有咩KEY PASS
睇下打下機咁 好主觀既答案

原來蘇狗睇ipad 係facetime mon位VAR 房

呢個真, 今次貼猁狗都叫關足球事

上次你貼GAY片

之前有條傻鳩話踢波好簡單
不斷比波走位就得
對住樓下街波啲阿叔就得

好彩有追Post

蘇sir 想copy: 俾自由度球員自己係場上搞掂, 唔會好仔細咁執走位戰術
講緊個做法, 你唔好同我spin 去個結果
結果唔使你講都知係踢到屎咁

遲咗喇, 唔好阻住大家咬其他野

曼聯scout 青訓都放左錢落去執
點解唔執埋班教練團
而家好明顯堆幕後唔得
以前曼班波體能係英超算數一數二
但對比現今球壇真係好差

我原本想貼福仔精華

教練團似係木狗心腹

蘇蛇俾人架空咗剩係可以看台掃ipad

全面左

SoB坐緊呢兩年的確少咗好多名叔出來9UP嘅

蘇狗要mon 住var 房同即時payme 過數比12m

SoB (球員) legend程度 同人緣應該數一數二

羅馬分期找chirs條數，我曼咪最大贏家

我覺得因為v92同摩佬對外太癲所以高層唔like 驚影響球隊形象兼影響贊助商
而家Sob可能 被指示 對外要控制自己

未坐正嗰陣入波都會班助教攬埋一舊

而家開場之後就上看台掃ipad, 好似乜都關事咁

仲話搵肥普, 踢得差少少實俾人屌死

咁樣實好人緣

其實呢張圖有無片/gif

剩係cut一個shot好易炒車

前曼聯領隊蘇斯克查在接受挪威足球報訪問中，炮轟連迪洛夫和麥佳亞等人，稱他們就是曼聯更衣室的毒瘤。
蘇斯克查談到：「如果你作為球隊領隊，你本應該感到高興因為這是一種榮譽，你可以帶領你的球隊不斷前進，你就是球隊領袖，但是我從來沒有享受過這樣的待遇，球隊有太多超級球星他們踢球都是以自己為主，更衣室經常發生矛盾，開始我還試著去阻止，後來他們直接叫我閉嘴，我根本感覺不到自己就是領隊。」

蘇斯克查:「在球隊連迪洛夫常常痛罵一些年輕球員，這在正常不過了，不過也有球員被激怒的時候，記得在一場歐霸盃中場休息的時候，連迪洛夫上半場踢得很不自在，回到更衣室用水瓶怒砸一位剛進一隊的青訓球員，當時很多隊友都已經無法容忍連迪洛夫的所作所為，在加上那些常被他欺辱的球員無法阻止一幕發生了，至少有10人群毆了迪洛夫，你可以想像被10人群毆的滋味，在一旁的般奴費南迪斯更是拍手叫好，不停大喊：『給我打，把他往死裡打！』當時麥佳亞、普巴這兩位大佬並沒有參與這次毆鬥，他們也沒有阻止好像一切與他兩無關。」

蘇斯克查：「當發生那件事情後，冰人的更衣櫃多了一根鐵棍，我想他是用來防身吧，在2020年冰人正是用這根鐵棍報復了般奴，在對陣熱刺比賽結束後，全隊回到更衣室，般奴諷刺性說道：『全球最貴後衛，明天我們就要回家了。』」

「麥佳亞臉色僵硬但並沒有回應什麼，只是默默的走出更衣室，這不像麥佳亞的性格，果然在麥佳亞再次回到更衣室的時候手裡握著一根木棍，在般奴毫無防備的情況一棍打下，般奴挨那一下著實不輕，趴在地上痛苦的抬頭才看到是打他那人正是麥佳亞，不等般奴起身，麥佳亞又是一頓亂棍爆打，般奴在地上滿地打滾不停求饒，在一旁的冰人可不會放過這樣的機會不斷說道：『麥龜，打狗，用力打，往死裡給我打，打狗怎能少了我。 』」

「冰人的防身鐵棍終於派上了用場，可惜一棍下去般奴就昏死了過去，打的興起的麥佳亞怒了，朝著冰人吼道：『這下還還怎麼打，你該滾一邊去！』冰人也不甘示弱：『你在說一遍，有種你重複一遍！』麥佳亞沒有在回應冰人什麼，如果冰人手上沒有鐵棍那麼他們肯定會打起來。當時我身邊的隊醫嘴裡不停的說：『瘋了，瘋了，都已經瘋了。』」

某會然:總之屌就錯啦，影響士氣
邊個鵪鶉？有無例子
邊個無搏到盡？有無例子
邊個頭dupdup？有無例子
邊個話睇唔到？有無例子

屌冇問題
但唔好屌錯囉

問例子有咩問題？
唔通好似你咁，靠幻想佐證？

麥都有引球推進逼死唒脆皮啲位
普巴都仲係無態, 不過已經勁過喺曼聯踢好多

般係要控制情緒
但係明明上一層（隊長)同再上一層(領隊)更加有責任去處理士氣問題
唔明做乜硬係jer死一個行為而唔去諗下背後點樣會發生
好似啲人問點解要整爛條街，整爛嘢就係犯法而唔諗點解導致呢件事發生一樣

sob固然有責任，麥龜都有，但無乜期望
但唔代表般奴無責任
不過對你黎講，屌般奴等於撐龜，否則就係扮持平
仲要成日拉埋黃藍黎講，又要比擬不倫
香港係一個社會，仲要有中國壓力，仲要好五毛滲入
但曼聯係一個社會？定曼聯請咗PR公司比錢你做打手？
仲要曼聯叫Manchester United，知唔知United點解
唔團結既，同卡猁奧斯比YNWA猁撚死亡恐嚇有咩分別

做乜迪比要貼兩次，係咪有特權

得頭3個係配得上7號
華隊25號先carry

成日都係你有責任，佢有責任，大家都有責任
好喇聽完你屌之後唔屌人喇，之後點？
係咪夠united？隊波就會好？
一日上面無改善永遠件事都無好過
係呀你咪繼續屌般屌人

你係咪真係咁單細胞，只可以直線思考
而家講緊般奴發脾氣屌隊友，我話呢個行為唔要得
你就推到咩都唔好做
使唔使問埋錦鯉有咩高見

盧卡古離開曼聯原因：厭倦隊友搞針對，普巴馬迪爾不肯傳球給他，但買入卡雲尼驚影響一眾前鋒，擔心會否影響更衣室作用

盧卡古已經離開曼聯一個多賽季，並在國際米蘭有著極高入球率，上賽季至今打入37個入球。在公開場合，盧卡古沒有說過曼聯的壞話，但私底下，他對紅魔的隊內氣氛並不欣賞，並且在轉會後告訴打算加盟國米的前隊友山齊士和楊格：藍黑軍團更衣室更加團結一致。

意大利媒體La Repubblica稱，促使盧卡古決心離開曼聯的，除了蘇斯克查更加器重拉舒福特、馬迪爾等年輕攻擊手之外，還有紅魔球員拉幫結派，法國幫普巴和馬迪爾開始不肯給他傳球的現象。
盧卡古和普巴本來都是超級經理人拉伊奧拉的球員，盧卡古加盟曼聯前，曾與普巴在美國一起渡假，他們不僅場外情同手足，在場上亦一度被認為是繼伊巴之後，紅魔新一代的「69連線」。
但在摩連奴下課前一年，普巴與之產生矛盾，盧卡古站在了主帥一邊，自此之後開始與普巴關係逐漸疏遠。
隨後，盧卡古之後亦退出了拉伊奧拉的陣營，換了經理人人。在此之後，會說法語的他，與普巴、馬迪爾等法國球員漸生罅隙，兩名法國天才都是反對摩帥的急先鋒，而曼聯鋒霸則以「摩帥的警衛員」自居。
盧卡古也是當時的新援山齊士的好友，後者與普巴和馬迪爾也是競爭者，這導致在球場上，一些本該給盧卡古的傳球，法國二人組不再傳給他。
加上在蘇斯克查的執教下，盧卡古不再是頭號中鋒人選，最終，小魔獸只能選擇離開，遠離拉幫結派搞針對的漩渦。
而在他加盟國米之後不久，山齊士也打算租借到國米，他向盧卡古打聽新東家的情況，盧卡古自然給出了積極的反饋。山齊士對盧卡古的遭遇感同身受，因為連球迷都感覺到，普巴比賽中同樣不願傳球給山齊士。

半年後，楊格也從曼聯加入國米，他轉會前同樣詢問了盧卡古，盧卡古給出的回答很簡單：來吧，這裡很好，沒有內部衝突no clans。
曼聯今夏簽下了另一名超級中鋒——烏拉圭大佐卡雲尼，但這也引發一些憂慮，因為卡雲尼也不是省油的燈，他在王子公園球場曾與巴西王牌尼馬爭射十二碼，產生矛盾。
然而，提及這段往事，以及二人的關係，卡雲尼表示不存在問題，在球場上不需要是好友也能配合。
卡雲尼接受西班牙《每日體育報》採訪時坦言 : 我們非常不同，我們不會貢獻太多東西，有著不同的思維，但這不妨礙你們在比賽中配合，在團隊中，我們不必都是好友或者兄弟，最重要的是在場上成為戰友，彼此保護，互相跑位。在球場上，隊友之間必須彼此尊重，有所交流，這是沒得商量的，回到更衣室，你就不必成為夥伴，或者跟每個隊友一起出去吃飯。
卡雲尼所言非虛，曼聯昔日傳奇高爾和舒寧咸場外從不說話，但在場上卻能配合入球一起慶祝，堅尼和舒米高還在旅途中相約打架，都不妨礙他們在場上合作。
盧卡古最近也質疑曼聯再簽前鋒的做法，其中一個原因就是擔心影響更衣室：我聽很多人說，要再買一個射手。如果再買一個前鋒，馬迪爾怎麼辦？他是一個好球員，他還很年輕，現在他踢9號位，去年射入了23球。」盧卡古告訴英國《泰晤士報》 : 給他一整個賽季，證明上賽季的表現不是曇花一現，再決定是否引進另一大牌前鋒，否則會影響更衣室的化學作用。然後還有格連活特，他也可能從右翼轉化為9號球員，他是個殺手。

曼聯球迷自然希望卡雲尼能在效力球隊時與年輕的攻擊手形成默契，至少取得跟盧卡古一樣的數據，盧卡古第一個賽季為曼聯射入27球，第二年也有15球。

木狗死全家啦, 原來愛記肯cover人工仲要俾loan fee
咁都唔放清新走
之前怪錯咗清新

嗯
一直剩係講般奴行為唔要得
之後同你講其實背後原因重要過呢個位否則都唔會有改善
你係要jer住呢個位你實覺得自己無錯㗎

後上的普巴

前曼聯射手盧卡古在接受泰晤士報訪問中，炮轟普巴和馬迪爾等人，稱他們就是曼聯更衣室的毒瘤。

一直都無怪過清新，根本無位踢就算free走佢對大家都好，而家人地仲要肯俾loan fee

借完就完約，明顯木狗想直接收足全數，又係幾m到嘈

表演下財妓

盧卡古談到：「如果你作為球隊前鋒，你本應該感到高興因為這是一種榮譽，你可以帶領你的球隊不斷前進，你就是球隊領袖，但是我從來沒有享受過這樣的待遇，球隊有太多超級球星他們踢球都是以我為主，更衣室經常發生矛盾，開始我還試著去阻止，後來他們直接叫我閉嘴，我根本感覺不到自己就是中鋒。」

牙木

而家坐一年出足人工

木狗條財妓

盧卡古:「在球隊普巴常常痛罵一些年輕球員，這在正常不過了，不過也有球員被激怒的時候，記得在一場熱身賽中場休息的時候，普巴上半場踢得很不自在，回到更衣室用水瓶怒砸一位才進一隊的球員，當時很多隊友都已經無法容忍普巴的所作所為，在加上那些常被他欺辱的球員無法阻止一幕發生了，至少有10人群毆了普巴，你可以想像被10人群毆的滋味，在一旁的馬斯亞更是拍手叫好，不停大喊：『給我打，把他往死裡打！』當時楊格、伊巴謙莫域這兩位大佬並沒有參與這次毆鬥，他們也沒有阻止好像一切與他兩無關。」

盧卡古:「在球隊普巴常常痛罵一些年輕球員，這在正常不過了，不過也有球員被激怒的時候，記得在一場熱身賽中場休息的時候，普巴上半場踢得很不自在，回到更衣室用水瓶怒砸一位才進球隊的球員，當時很多隊友都已經無法容忍普巴的所作所為，在加上那些常被他欺辱的球員無法阻止一幕發生了，至少有10人群毆了普巴，你可以想像被10人群毆的滋味，在一旁的馬迪爾更是拍手叫好，不停大喊：『給我打，把他往死裡打！』當時迪基亞、麥佳亞這兩位大佬並沒有參與這次毆鬥，他們也沒有阻止好像一切與他兩無關。」

你識條春咩，人地摩根大通架

走啦普9唔阻你發達

木狗個套叫 all fake and nothing
假新聞 冇收購

咁都比條死賤種沾狗贏

蓄力

呢條仆街就算唔奶共都大把衰嘢

If Paul Pogba leaves, #MUFC will try to sing Camavinga [AS, @Sport_Witness] #UR

#mufc have put in place the mechanism to sign Rennes' Eduardo Camavinga if Paul Pogba leaves the club. United are posing a great threat to Real Madrid for the 17-year-old #mulive [as, @Sport_Witness]

簽Neves+Rice代普巴+馬迪有冇得諗

點止咁低
㻴聯球員個人能力個個都高
係唔知踢乜咋嘛

其實迪馬狗最夠級數

可惜心不在此

般奴應該同普巴至少平排甚至高rating啲啦, AWB應該有80以上

佢一開始真係勁好j, 完全feel到世界級嘅實力

頭幾場好撚勁

超班既感覺

佢認真踢半季好波已經10個助攻

最記得佢望住贊路沙舉哂手擰轉頭自己斬走個波

其實佢係同V92 不和定只係塭我地過過冷河去psg？

不過呢條狗走果陣對我曼果種輕視真係一世都唔原諒

拖肥fifa rating仲低啦
咪又係踢到一線水準
睇咩戰術 點夾嘅啫

Pickford 81
Digne 84
Keane 78
Mina 78
Coleman 79
AG 79
Allan 83
Doucoure 78
676son 81
DCL 79
James 82

曼聯咁多年都係高開低走

福狗都係學華西交返個冧巴出嚟啦
唔好話carry成隊波
連carry件10號都唔撚掂

自己教

渣古

一早知啦
係呢到啲人係都話太高人工走唔到咋嘛

唔想踢翼衛加上比人爆格，對個環境無好感

又教波

條仆街如果仲係到就唔洗搵咁耐右翼

平時就指指點點 睇佢教啲咩屎出黎

皇馬時期幾想佢黎 左中右都打到

史Paul 戰積

加利仔個戰績仲勁

加利仔好似無買過人?

普帥仲未黎

無 邊有人肯跟佢

追咗一年㗎
唔係panic buy㗎

傾個幻幻都要傾一年

好瘦

仲要傾到最後一日先黎搞到冇工作證

係冇visa

笑你老母笑 你幾個仔幾時落地獄陪你

譯做百力滋？

佢踢過皇馬，拎埋歐聯，知道一間有規模有計劃既球隊會點練波， 點樣運作。

黎到曼就好似去咗一間呃人空心好多問題既所謂大公司， 有心想進步既都即刻跳船啦

史高斯 教沙福特城

個頭好大

第5都炒

嗰陣又迪馬又蘭尼

咩料

最記得：

記者：迪馬呢？
v92：唔好問我，我都唔知佢喺邊

之後就無返過嚟

任何有關球員轉出轉入交易操作, 只要見到有 活華特或者其團隊 出現, 你就知道, 這個操作必會變為業餘, 不認真, 和像馬戲團。

#Glazerout

搭條女係咩事

完全唔知佢地UP乜9
聽左10分鐘熄左

就咁開咗聽到條女問武磊係邊個 已經知道可以熄

係咪ah gi
佢條仔猁狗

🗞 A number of #mufc players have expressed their disappointment at the treatment of Sergio Romero. #udlatest [Rob Dawson ESPN]

啱啱有朋友係group講
佢睇到阿特蘭大班主話
我曼傾阿特蘭大美斯用咗一年
唔能夠想像咁大間球會點運作

Rojo+mata

抵啦So9 上年盃賽一入4強就當清新condom 結果全部4強輸鳩曬 今季明知用唔到清新又唔放人走

點解普巴要del牙朗張相

On deadline day, Everton offered to cover the entirety of Sergio Romero's £100,000-a-week wages as well a £2m loan fee to #mufc. United wanted to hold out for a £8m transfer fee. Romero was annoyed at the decision and feels he should be allowed to leave #mulive
[The Athletic]

好似玩fm咁

中國美斯都唔識

一堆不滿 一堆關注

Fm 成班一齊唔開心咁

Warren joyce 做史高斯副手

睇ig泥狗又係勤力怪
估下幾時被杯

真係唔sick ball佢哋

唔怪得唔買sancho ,原來怕阻佢上位

呢件好撚矮
上埸仲要紅撚左
不過16歲上u23 應該有d潛力嘅

玩咩 傾咗一年 但見Parma去借先落Bid

16歲仲有得發育

變到Nike代言人咁

仲有好貴買翻黎嘅hoogewerf同mejbri

幾多歲

邊個泥狗

你都要好似多仔咁博 多啲比佢打聯賽先有進步架
成日整大堆妖人 唔撚出佢踢多啲一隊比賽唔會有進步

德甲競爭無英超咁大, 多仔點柒都有歐聯踢

曼聯以前杯仔甚至聯賽輪換俾幼幼練兵, 而家都要出正選爭

出新仔就預要交學費, chong踢幾場就屌到地底泥, 麥湯都唔見好得去邊, 有幾多個好似福仔綠木咁一出閘就彈起

卡雲泥掛, 而家有般奴麥龜呢啲認真撚, 應該易夾好好多

以前山狗根本融入唔到快樂足球

隊波正選都一鑊粥咁都carry唔到新仔

馬都叫返緊黎正途
龜真係...認真地講 referee is correct

山狗當初都係覺得阿無winning mentality先走點知

又唔駛返工

堂要繼續上

好耐無入黎
有咩news

angel gomez當年都係咁講

真曼

方加

冇撚得走

出面好撚靜

靜靜地贏咪好

係咪話炒so9？

據英國傳媒報道，曼聯將決定解僱領隊蘇斯克查，並由普捷天奴接任。有指是因為早前中場保羅普巴公開表示加盟皇家馬德里的言論令紅魔高層決定解僱蘇B。

想睇油王收購再炒木狗多d

又炒
無限loop

pogba鳩up點解係炒蘇蛇
雖然佢廢但用咁既原因炒都幾仆街

唉屌你又要返工

sorb

看袋

梳b近排做乜

呢個先係核心！

做返酒店狗

酒店有工開
多唔多人搞party

weekend 一定有

依加應該冇layover 打風都唔忙了？

冇啦 同埋我依家喺d 好細嘅檔到做緊 都唔會收到d 咩大班嘅客

cow死女

柒頭點cow

我都返撚左

打風返工

WFH

同行

胡cfu在家健身

反普黨召集

繼續吹

地獄賽程

中伏

Juan Mata rejected a €20m-a-year offer from a Saudi Arabian club during the summer transfer window

真曼

as he is convinced Manchester United will win a trophy this season

我曼仲有35埸 輕鬆反cup啦

聯賽杯都係杯杯仔出mata vdb 機會仲大

夏天想贏隻英超挑戰盃都唔得

到四強出返Losing 11就含柒架啦

馬達真曼
比我係馬達就走
沙特開高薪唔走等幾時?
浪費青春

炒普巴啦屌
塞死中間又唔忠心
依d球員好行唔送

再唔係入到決賽先換曬佢

其實bruno+Vdb + 防中
踢出黎效果可能仲好過任何一個有普嘅combination

入鬼到決賽咩 今年4強都入唔返啦

啱啱起身

起身果下完全FEEL唔到有風

其實點解唔比開PARTY
比錢BOOK左場淨係可以訓教?

叫做涼左少少

最廢八號

仲好早話四點前都唔會落
姐係日更嘅人全部唔洗返

有一場同費查同場 完全超班

咁Ching真係好撚廢嘛
麥湯講真都踢左近60場英超 睇佢進攻控波已經知質素有限

唔講唔記得佢哋同隊過

唔記得迪馬狗果陣做咩要走, 唔妥雲高爾
剩係記得佢唔跟操之後好快就轉左去PSG

雜總南巡全港放假一天，仲唔謝主隆恩

佢根本無心留係曼聯踢

講到明一開始就係騎牛搵馬

對李城果場雖然輸左，不過佢呢場真係技驚四座

果場球證就真係技驚四座
對住華迪啲仆街野全部失明

我個刻開始好憎華狗，記得佢一野隊鳩細孖冇犯規，轉個頭吹鳩細孖犯規就俾埋12碼

陰濕
不過係好波嘅

其實點解好似好少聽法國個 lafont 轉會傳聞

Winning 同 fm 都勁

黑人龍 fm我都有買過佢 但係冇睇過佢現實係點

華dee果下明買明賣，我又唔覺有咩問題，只要球證吹佢犯規就無問題(因為佢真係犯規)，所以問題係個球證尺度不一。華dee有球味嘅，次次落場都俾足百二你

華dee好似沙皮狗咁, 好波得嚟又有唔少仆街嘢

福馬入世未深, 一人比人引一次紅牌

我曼球星多才多藝

茄汁炒腸仔咋師傅

咁撚on9嘅
條肥閪係咁講有味野
想走龜頭Bob路線？

啡龍

都係果句
唔係佢有年突然高左勁多
應該就一早free走左

小妹想食狗餅煮嘅野 想知可唔可以入紙申請

唔可以, 人妖免問

間房唔係for十幾廿人囉

學摩佬講 落到場做好人實輸 學下做閪人啦

呢個真, 係好撚柒cheap

以前笑鳩支那狗慳酒店錢屈蛇逼埋一間房, 而家做埋同一樣仆街嘢

抵條公主俾人拎哂出嚟公審

唔係個身高daddy都唔會睇中佢

你攝多一兩個都算佢講緊4人房住20個人

大把人覺得俾左錢點舞都得
講閪香港人一定三甲
反而中国個啲係鳩耍得走

又唔好咁講, 好人又好波都唔少

而且無返咁上下硬淨做唔到閪人, 轉頭俾人收山腳都似

西客三甲, 坡豬, 印度, 香港

坡豬絕對排名榜首

打鳩人先咪得

坡豬同閪叉點分上下
閪叉講啲閪文又係加分既

坡豬奄尖聲悶, 乜鳩都投訴一餐, 你可以話港閪投訴撚進化版

阿叉嗰種就喪R著數, 又煩又厚面皮仲會死磨爛磨

見好多場都有色情免問
係直接有唔洗問咁解

Btw小妹想食白汁芝士腸

撚羊條基佬失咗蹤, 呢啲嘢去搵學友/點球佬啦

台灣有錢客仲仆街
成撚日改order又大支野 改order明明係一件好撚煩既野 佢地就係鍾意啲貨黎緊先將啲運輸野改改改

唔知學友係0定1

唔明嗰邏輯 普巴想走咪賣走佢囉 關ole咩事

應該調轉睇囉 單野明顯係傳媒想將普巴拉落水多D

麥湯唔係個時摩狗中意高佬邊有機會，根本高版聰明，d人成日拎費查做例子，費查個時跟個個叫費sir,身邊又史高斯呢d旁住，後面就李雲迪點同

本身想去PSG，但係PSG出價唔夠曼聯高

跟手黎到曼聯無耐就同v92 炒大獲 + 屋企俾人打劫，自始場上就開始無表現，最後俾埋楊格搶埋正選

琴晚法國國家隊好似都勁

Juan Mata does not want to leave Manchester United. This is what his father and agent told Arab leaders who contacted him. After a first offer of €16M, they increased their offer to €20M, but the response from Mata and his agents remained the same #muzone [@matallanas]

達叔

小妹係真絲

之前支超都有球隊開過肥約佢都唔去

真曼達

佢想攞英超
佢咩獎都攞哂，係未贏過聯賽冠軍

黎到之後真係點打都打唔起

Juan Mata’s father has made known to Arab leaders who contacted him that Juan Mata does not want to leave Manchester United. The first offer they presented to Mata’s father was €16m; when told by his father that Mata wanted to stay, they increased the offer to €20m. Despite thanking them for interest, the message that Mata wants to keep competing at the highest level with United was reiterated. [AS]

普捷天奴！快！

地獄賽程輸埋佢
送蘇B一程
換普捷天奴

佢氹得掂班友就好啲, 無名宿光環死得仲快

賣左普狗未

馬達咁忠心咪係俾隻So 9 咪係當係透明

真心希望曼聯對馬達好d 俾佢係度掛靴

上次去大阪諗住買芝士蛋榚上車食
點知有個港豬女人叫極都唔知自己想要乜
爭啲比個閪女人搞到我過鐘上唔到車

你找咗條龜頭數就賣架喇

如果今晚垃圾獌狗贏到曼城，辣油浸龜頭

Halo咁有心踢都比so9打入冷宮啦

港女/港媽唔少旅行好撚閪架

人地手信幾十盒砌到靚靚成個塔咁, 有條港媽逐盒逐盒拎上手睇

嗰男人唔耐煩話是但一盒都得啦, 佢話要揀盒best before最遲嘅

咁又唔怪得佢嘅，爭4對手

16號前我曼仲有無機買個英冠仔

咩風都無

算喇
唔好害人喇

果時佢老婆係ig屌曼啦放清新走好多人屌喎
依家有人報番咩事又話唔怪得

連登轉風向快過轉車

係喎無一隊再簽人

諗多咗啦, 木狗想直接賣斷執返8~10m, 多過驚係競爭對手啦

今季咁樣買人憑乜嘢去爭四

今日打風抖下得唔得

Rojo愛都肯俾錢咪又唔放
今年仲入唔到歐聯25人名單

我平時呢d時間扮工好少留到言，今日難得有機會

有木狗呢啲撚樣 換邊個做教練都冇用

英超最貴幼幼11人我曼佔咗7件

好似曼聯班大帝咁扮工先型

有嘢唔駛做, 老細又吹我唔漲
日日等出糧, 無乜野需要緊張

讀心神探？有咩證據證明曼聯班大帝扮工?

Westham好似簽左賓福特bmw既b
好扭得

West Ham have agreed a deal with Brentford to sign Said Benrahma and have also seen a £13m bid for Bournemouth's Joshua King rejected.

The total value of the Hammers deal for Benrahma could reach in the region of £30m

西咸肯出咁多錢 唔知基本幾多呢

有心踢同踢唔踢得掂兩回事

然後就會有人答 雪太耐雪到薑哂點踢呀

Jones

點估到咁高人工都咁痴線照比 好似過咗檔的話排第2，3高

熊餅一提轉會費, 我就諗起你尋日單野

西咸都買左唔少人

今次照copy新聞唔會錯

得朗隊成到材

馬仔都叫符合返身價，朗隊係抵到爛

Shaw都成咗材

廢材?

好彩AWB唔計

朗隊都係見紐卡素落bid 先買新朗隊confirm

朗隊好貴，頂多話值回票價，起碼攞返個金球獎我先會話抵到爛

痴線
朗隊而家睇返真係抵到爛
而家Sancho都要120M喎大佬

據福斯體育報道，上週末在烏干達業餘賽場發生了一起讓人痛心的悲劇，一名球員在球場上防守失誤導致丟球，因此被隊友殘忍地毆打。賽後雙方又爆發衝突，這位出現失誤的球員最終被打死。

曼啲球員好彩

邊有人夠麥龜抽

Barcelona are attentive to the situation of Paul Pogba whose contract with Manchester United ends in June

[@jbatalla7]

朗隊史上第一都叫只係值回票價

【曼市晚報】
前曼聯球員史高斯敦促活華特以及擔任一隊首席轉會談判的Matt Judge （活華特的大學同學）交出轉會權力，以“幫”佢兩位減輕一下轉會壓力。

史高斯表示活華特善於營運球會及為球會帶來盈利，但不確定他以及其大學同學Matt Judge是否有足夠的足球知識，人脈協助蘇斯克查轉出他不需要及協助購入他真正想要的球員。

史高斯認為能擔任曼聯足球總監一職的可行人選為現任阿積士CEO雲達沙。

史高斯是繼Evra, Ferdinand 後第三位要求活華特交出轉會權力的前曼聯球員。

起碼100M啦
重有一年約

全世界都知 木狗自己都知
但格狗點會比

Fdj 一換一 deal

希望有勇武再燒佢間屋

咁當年30m又唔同依家30m
當時30m買到嘅人同依家80m差唔多

荷蘭幫換法國幫
抵玩
再唔係用筆錢買neves整個葡撻中場

係呀
咁朗隊都唔抵？
如果我計佢30M直頭on9啦 我已經計咗通漲
大約嗰陣里奧30M 而家麥龜80M

80m買一個連續10年高水平嘅世界級球員都唔係抵到爛

冇證據都睇數據啦盲反柒頭

錢黎計, 雲迪克7千5百萬應該係大概以前RIO 3千萬水平
所以麥狗貴過雲迪克其實好撚貴, 而且打出黎更加唔值

我想問Fifa 21
我曼係咪無第二作客架

嗰球入波靚到仆街

嗰球黑撚到仆街

跪求解答

冇呀

我無話唔抵 我講返個價錢有分別啫

射射

而家睇當然係抵
不過當年係比人屌唔值咁貴，仲無耐仲要停埋賽，
幾年後高薪續約都一樣比人屌唔值

講緊你上面話唔抵個個人

換到一定狗衝

巴狗有無咁on9

唔出奇架

好難講

依家我曼買乜人都最撚抵 google人都30m以上

嘩

我地同疤都係比人㩒住砌
買乜都貴到仆街

佢同普巴1換1有冇得諗

華拉尼偶像係李奧

Arthur 換比真歷

助攻1001

宗師換 快

佢依期都成日派膠

屌你老味 你當皇馬弱智既咩

我地成條後防日日都派

佢係咪2022年滿約
法國龍骨
馬普華

如果係買佢
你地覺得我地係走邊件
落河宗師唔撚計啦
B仔 冰 龜 應該都要走一件

龜

好慘 一年賣一個隊長
不過我支持 快撚啲賣走佢啦

阿狗D 隊長都好勁
我地幾個都係被屌走 / 半退休

隻龜快啲走

遲啲冇咗美斯就到死疤狗折墮

我自己想Lindelof走, 但應該似Baily會走

我覺得B仔 冰 龜 三件都好應該賣

bailly 真係機會就比足
但太易傷到冇得出

我地有連美斯加已經折墮緊

我覺得唔好再哂錢買/換中堅
呢期d 中堅9成9都垃圾, v92 到依家都無個長期穩, 比多1億都係勁ddddd, 不如用黎買中場前場好過
依家呢d 咪繼續用, 海鮮波時勁時廢咪算

終於推爆一個po

推5件經典球衣出黎賺錢買幻幻

你啱, 一個多傷一個慢一個乜撚防守都廢

有屎波同廢Lin已經折墮咗5,6年

1001